女朋友做過五十次PTGF，大家接唔接受到？

女朋友坦白佢同我一齊之前做過五十次PTGF，同佢班朋友一齊做，咩酒店都去過曬，一個月5-6次咁。我好鐘意佢既，但我講俾d 朋友知，個個都勸我分手。

除咗唔知點同屋企人交代，自己其實有d 介意，唔知點同佢講好。

有冇ig 睇下

臭哂

同你講就五十次， 實際可能唔止五十次

幾錢?

幫手埋單

女人好古惑

隨時係一個月50次做左幾年

唔得

你好鍾意去公廁？

唔知你真心定假膠
但有時人係好黑暗
可能你咁同你講
仲會同你講咩花言巧語
話坦白因為愛你唔想瞞你之類
但實際上佢只係想做到自己有個好既形象
所謂改邪歸正咁 追求番內心安穩
香港好多人都為錢煩
佢做得ptgf去賺輕鬆錢 咁就預左還
因為係透支緊未來男朋友既幸福
無人有義務包容

除非佢真係老豆老母有病要醫既理由，唔係都係一定分手

女仔其實好脆弱, 你要好好保護佢, 愛惜佢, 誠實的女仔真係好難搵到, 你執到寶了

佢有咩服務先

一個月做5-6次,點樣計到做得50次
總次數一定係吹出嚟

又要食靚女 係咁架啦

jpg?

btw 中出多幾次 就飛啦

仲敢中出

想像下佢同五六十歳光頭口臭阿叔搞

再想像下佢俾個200磅嘅大汗油面嘅肥仔搞

想像下佢把聲叫佢地入d , 快d, 好舒服

最後擘大眼再望多一次你條女，由心感覺應該點做

大家都接受到 如果搵ptgf佢做過幾多次都無所謂啦

女朋友做過五十次PTGF係雞，大家接唔接受到？
唔好呃自己啦巴打

俾人中出咁多次
一定有性病

同做雞一樣 回頭是岸

笑貧不笑娼

你自己做返50次 ptbf
大家都一樣低賤
心理上自然接受到

我覺得如果你愛佢，咁咪一齊囉！

有啲女仔唔係做雞，但係有好多個男朋友，咪一樣係比唔同嘅人上。

不過接受唔到

三萬蚊 過夜
你條女雞嚟嫁

自己諗

屌下咪算囉(記得戴套)
萬萬不可投放真感情係呢D雞女人身上啊巴打
如果玩唔起就離場啦

女朋友姐 又唔係老婆 私家G 仲正
人地要比錢屌 你唔洗

其實你都係客

臭閪

乘番1.5左右就係真正次數

50次咁少OK啦 出邊D雞仲多呀 係咪先

太危險了
到時自己都有就

叫佢做多50次齊頭易計D

你幫幫手埋單
唔好放佢出黎害人

為左錢賣弄身體 真心睇唔起
我既話實飛 放埋樣等其他仔唔好中伏

唔係處都已經唔係咁鐘意
你仲要搵隻雞黎比

巴打小心d，記得戴套同唔好奶閪

叫佢繼續做
你唔做雞我點養你啊

傻仔咪沉船

你根本冇女朋友

又唔係做義工
Ptgf 可以唔包上床架喎
巴打你自己又有冇叫過雞先

冇是咁的

改變不了過去, 那就着緊現在和將來!
真心愛一個人, 自然會一直保護佢!

結婚啦 技巧熟練晚晚好服務呀

10次同50次冇分別啦

千祈唔好放佢出嚟為害社會

佢坦白唔代表佢唔會再去 搵開幾千蚊一晚 叫佢搵幾千蚊一個月？
雞就係雞 唔洗包裝得咁靚 根本就係雞
雞會從良？ 咪玩啦 你搵五雞接唔接受到你搵一萬 同你講 除非佢搵返黎既錢而家全部都係銀行 如果佢係洗晒買野既 根本會keep住做雞
咩ptgf 屌 咪又係雞 你估雞蟲會當你女朋友呀

記得既就50次
唔記得果d就⋯
不過都無咩分別 我地話接受到都無用
最緊要你自己接唔接受到 無得呃自己

雞
搵你埋單
小心啊巴打

做得ptgf價值觀一定扭曲晒

平時收30001q
仲唔拿拿聲扑返幾十次賺夠本

唔好分 當佢免費雞咁屌

你開得post你自己都有答案啦，仲要上黎連登問，根本你就想比個藉口自己去飛人

Btw 當條女一次收二千，你屌佢50次都十萬，屌住先唔好擺感情咪得囉

全世界得返一個女人？

有咩問題
依家d ptgf掂都唔俾掂 分分鐘純過拍過拖果d

我係你D朋友出到黎見到阿嫂一定會係心入面幻想阿嫂比其他男人抽插 同埋完事好淫咁同人講多謝哂個樣

玩厭，中出完，就好飛啦

咪撚埋佢單啦
等佢到老都冇人要
四五十歲咪做老雞企街

叻仔，香港真係多得你呢類唔介意埋單既柒頭先咁多女出黎做ptgf

嘩 50次？
條女一定好撚有錢
依家啲PTGF 一個出街plan都收人成千銀
上房plan可想而知幾撚貴
樓主有福了 又有錢洗又有私家雞

即係做雞

佢話佢會改

你就係第五十一次

唔好分 一路屌一路搵定第二個 到時先分

比50條唔同既撚不斷抽插
我當每人100下 塊西都比人插左5000下

當然ed只係最保守估計

咁你唔使錢有得屌 抵曬啦

埋單啦你

做雞就做雞啦

點只100下 一分鐘最慢都60下 ptgf仲要收錢 俾著我實屌成千下

搞到自己條撚都臭埋

係要笑呀, 吹咩

俾d肥豬油頭暗瘡毒撚用佢碌縮到入肚腩既尻抽插,仲要流哂汗.

小明

屌你死開啦老處女

你諗清楚係咪要娶隻雞返屋企

肯咁坦白既女仔 少之又少 好好珍惜人啦 唔好放出黎害人

話你聽啊巴打
啲女好撚醒目架
扮哂話愛你唔想呃你

其實佢同個個人都咁講
等人幫佢賣單架渣

緊係接受啦

唔好放隻雞出黎害人

會改
不過唔係依家

Part time 升做 Full time

有咩問題
你唔啃邊個啃

send個價錢出黎啦

Share條女出黎等大家幫襯下先啦

想同隻雞拍拖？

on9 咁都忍得 屎都食得
你自己都講到有D唔開心
心照啦 條女比人吊過咁多次
諗起你幫佢奶我都想嘔

當免費雞玩住先

梗係唔分啦
叫佢繼續做
佢唔做雞邊個養你啊

如果佢好冧你，願意包養埋你，你咪當自己做鴨囉…佢如果繼續做，應該可以為你提供富足嘅生活嘅…

其實制得過㗎，你只係服侍一個客，佢就要服侍咁多個，仲要佢養埋你喎…其他連登仔只會萄葡你係人生蠃家

你同晒d 朋友講佢做雞，邊有得返轉頭，放棄啦

一日為雞，終身為雞

邊有人同fd講自己條女做過雞😌

去埋單喇
成條街都係你老襟 柒頭

你條女係雞係公廁
比錢就屌得
都唔知有無性病

女朋友 樓豬沉左船咋下嘛

句野唔撚係咁解
去讀下書啦
On9仔

其實冇樓錯，樓主係有女朋友，不過係pt

誠心講句
屌你老母
你好黑心

烈女

check 下有無性病
無就。。。。識做啦

你屌一次就間接慳番1500蚊 幾抵
一兩年都買到樓

當自己叫免費雞，叫一次慳一次錢

呢位巴打有見地，緊係唔好分住當住私家雞咁屌住先，搵到個好女仔咪分手但唔好中出，分分鐘條女有病

搵埋搵埋咁多臭錢佢估唔洗還，上面有兩位巴打講得好岩，呢隻臭雞根本透支緊未來男友既尊嚴同幸福黎換錢，臭錢黎架

如果樓主決定幫佢埋單既，香港咁多女仔玩雞真係多得你班毒撚唔洗，因為佢地知道做雞根本冇成本，又有錢收又有毒撚幫佢埋單，點解唔做？

樓主上個月尾先話想死，又話青頭，一個月就揾到最愛

一日係雞 一世係雞

樓主周街都兄弟
遲下擺酒請埋老襟五十圍都嚟

甘都忍到 屎都食得

無緊要架樓主！d嫖客有戴安全套先插入去你女朋友個閪入面

有可能齋傾心事呢

甘你老母咩，死返5p 啦on9 仔

擺酒記得叫埋我地呢50個「兄弟」呀

支持樓主娶佢做老婆！

你係接受到
就唔會上黎問啦

咪正囉
上到床佢會主動除你條褲玩添

我就當樓主你唔係假膠
你係真心鍾意佢嘅話使乜同屋企人交代
你話佢同你一齊之後仲同其他人做ptgf就話啫 (仲要唔俾你搞 )

過去嘅嘢，佢無性病咪算囉
就算你搵個另一個女仔
你都難保佢冰清玉潔喎

可能有日係街行行下，撞到佢啲舊客

肥到冬天都成身出曬大汗嘅油頭毒撚話

「哈，你條女畀我屌過呀！」

你會有咩反應

圖

有機會係試你
(如果佢on9嘅)

Ching ho ball

咁同做雞無咩分別

小心性病

醒下啦你邊有女朋友 ptbf下話？

女朋友係咪同樓豬講要結咗婚先可以比你仆 ?

笑撚到仆街 有畫面

其實你放得上泥自己個心都有答案

去買塊牛肺同佢個西d色比較下
彈下西皮係咪鬆到仆街
再了下入面係咪即刻出水

上面齊晒就自己諗啦

咩酒店都去過喎
去酒店談心?

真愛

其實佢坦白 只係唔想一個人去承受過錯

做ptgf都有聖女貞德既

你試下同條女講自己叫過50次雞
佢接受到既話咪ok

為錢可以出賣自己的人 他日都可以為錢出賣你

為興趣

頂帽由頭笠到落條賓周到
樓主都咁愛佢
你地班連登仔放過佢（地）啦

你條女係雞黎嫁
仲要五十次，飛得啦

講到最尾咪又係雞

你要好好珍惜佢

因為佢咩動作都識

你確定係50次？

50次即係幾多q

咩動作都識

Bj hj姐
仲係處

我就習慣比錢嘅

你係佢其中一個客咋

假膠

小心有性病

你咪當幫其他男人LAI返D腥臭精液囉

三萬蚊過夜！你條女係雞黎呀！

Btw 樓主你去驗一驗身先啦

娃娃姐？

巴打驗左身先再講野啦
有無奶過條女個閪呀？奶左at least50條臭撚呀

三萬蚊 過夜?

個人黎講：受住咁大朋友家庭壓力，一定有條刺係到，最後一定分手。講真你呢刻接受到，遲d冷靜左諗諗下一定收皮

大棚福利黎講：屌你幫ptgf埋單，係咪男人黎架垃圾，做撚壞哂個風氣，食屎啦你

結論 中出即飛啦

仲藉口？已經係好有力既理由啦

叫女朋友做雞養家都係一個選擇嚟嘅

五次都由佢
你老母50次會唔會太撚過份

你唔做雞我邊有錢啊
我冇錢點養你啊

梗係 keep 住做 sp la, 人地要俾$2000 / q, 你唔洗俾 wor

五十次同一次冇分別
反正都係雞

依個真係可以試下

ching sick ball

搵你埋單

都叫腳踏實地工作，你應該要體諒同尊重

比張相大家睇睇, 連發仔個個月入5M, 話唔定有恩客認得

中出即飛

接受啦
最少佢都同你坦白左
加上佢仲搵得多錢過你 減輕埋你經濟負擔添呀
求下樓主埋左張單佢 唔好放佢出黎害人

1日接兩個

沉船

當自己屌一次賺三千
好搵過做ibank

如果樓主嘅名係形容緊自己嘅
就唔好咁揀擇喇

俾相黎睇下，可能上過喎

臭膠

做過一次都不了 仲50次

屌 有免費西點解唔受
叫佢去醫院check先 無問題就日扑夜扑

痴線？ ？姐係唔誠實嘅就係正常女仔？ 吾係基本野？寶乜春？講大話就先係道理？

樓主玩到沉船定真係女朋友呀

樓豬可以睇下rubbish個故 睇完包你分手

(講故) Rubbishptgf賤男週記

on lun 99

熟人還可以便宜點

求下你唔好放佢出黎害人

乜女人信得過ga？？

諗起都痴線，條女做過雞

嗱，就姐係咁，
公廁呢你間唔時係街急起上黎，
就算呢佢係臭既，係污槽既，
你都唔洗太介意，
因為你知道你只係一個過客，
係到解決完需要，
返到屋企就有一個乾淨既，
只係屬於你既廁所用。
公廁因為佢既方便，
的確係有令人為佢短暫停下腳步的理由，但唔通你因為去過同一間公廁幾次，
就可以甘心連屋企個個乾淨的，
只係屬於你既廁所都放棄，
一世都只係用個污槽納撻，
佈滿多人尿漬的公廁咩？
就算你呢刻覺得沒問題，
你忍受到公廁的惡臭同唔衛生，
又可以按受無時無刻都有個陌生男人企係隔離同你一齊柯屎柯尿，
但你可以肯定將來你的想法都唔會變，
唔會厭倦日日用個有陌生人尿臭的廁所？
到時恐怕唔只對你，
連對個公廁都唔係一件好事。
自己諗清楚啦ching

作故仔

弊在臭膠都咁多人應，連登？不了

做得都靚女喇，做兩三年女友咪飛囉

你叫返50次雞先，到時自然有答案

日本小說家太宰治說，和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，而和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

夠千人斬未先，我係你就等佢繼續做，等佢千人斬果日求婚娶佢。

算啦巴打，你永遠都唔知一個人想點
佢話改你又信咩，但做過就已經係事實

再唔係畀個ig 或 contact 巴打開下價

其實有個ptgf女友幾好，有咁多經驗，一定好識玩（雖然可能佢做ptgf都係死魚，無敬業精神），上床一定好多野

另外你每扑佢一次等於賺左千幾至幾千蚊，個種攞足着數既心靈滿足好難係其他女仔到搵到

我認真，非假膠

都係一份工姐

係水到落毒殺左你女朋友啦